咁凍都唔開放避寒中心係咩玩法？

凍死市民了